[突發] 原來LIHKG 會自動幫你隱藏個pw

**********

以後就算唔小心打左個pw出黎都唔怕了

joelamishandsome

Dllm on99
係喎

屌 fake 鳩我

joelamnopenis
我就是成功的例子

Ching ho ball

**********

唔信我打多次你睇

**********

94340634

屌你老母呃鳩我

各位巴打唔好打比我 唔好推post

孩子 你........

joelam2000

屌呃鳩我好衰架

Fuckjoelam

On9joe

爸打今日應該有人會提你要起身疴夜尿

*******

*********

真？

a238$13q 得左

原來只可以用pw回覆先得

**********

真係得喎

********

***********

掂喎

巴打wtstapp無樣既

***************
真係得喎

屌你老母joelam

有邀請碼先得咖

**********

joelamurspringpocketwillbebarbecued

係喎

仆街

試下先
joenojjdllm

呃我

fuckiforgotthepassword

試下先

屌 呃鳩人 大家唔好睇我密碼

92395950

******

難分真與假

真 定借刀

劉浩龍電話

大家唔好推